曝雲格已正式通知阿仙奴高層：願意續約兩年

最近，和阿仙奴有關的新聞，全都逃不開「續約」二字，山齊士是續約、奧斯爾是續約、雲格也是續約。如今，雲格的續約似乎最先有了眉目，《每日郵報》獨家披露，雲格已經在阿仙奴的高層會議上正式表明，自己願意和球隊續約兩年。

《每日郵報》的獨家報導稱，在上週阿仙奴的高層會談之中，雲格已經告知球隊高層，希望和球隊的簽下兩年的新約。

此前多方消息都已經證實，以阿仙奴頭號大股東克倫克為首的阿仙奴高層一直十分信任雲格，早就為他遞上了2年合同，一直在等待雲格點頭。而雲格因為今季阿仙奴的成績不佳，倒台聲音愈發強烈而在續約上躊躇不前，如果《每日郵報》報導屬實，那麼雲格和阿仙奴簽下這份兩年新約似乎是已經決定的事情了。

此前《每日鏡報》稱雲格將在本週末阿仙奴與曼城的賽後決定去留，《郵報》的說法則是大勢已定，如果阿仙奴擊敗曼城，那麼這是雲格一個完美的公佈續約決定的時機。

雲格和阿仙奴的合約在今年夏天結束，如果簽下這份新約，意味著教授將坐鎮酋長球場直到2019年夏天。

不要眼淚掉

好消息

雲加又嬴

反雲乏術

續廿年啦屌

足球版 雜種是好人

永遠傳買人 唔做

但盤棋捉到2046

委屈晒雲爺爺教呢隊西波

感動

獌切屍突連發來賀電🎉🎉📢📢

來簡約地教多80年

永續雲叻

趕極唔走

好心就而家宣佈
如果對鏝俾人大炒後又宣佈續約

迷雲常歡笑

雲加好波

會點？
垃圾阿迷又咪係得把口屌

咁搞法 會唔會被人暗殺雲爺爺

駁唔到